戒嚴60天出狂言 菲律賓總統杜特爾特慰勞軍隊：每人可性侵3人，算我的

最近菲律賓南部的民答那峨島為了對抗恐怖份子，從23日起開始進行為期60天的戒嚴，而同樣以「口出狂言」聞名世界的菲律賓總統杜特蒂，他為了替政府軍加油打氣，居然公開表示「每位士兵最多可以性侵3人」，再度引發國際爭議！
根據國外媒體報導，杜特蒂在26日巡視軍營時，為了替士兵們加油打氣，他向軍隊保證，戒嚴的後果他會全權負責，但前提是士兵們要做好份內的工作，霸氣表示「其他由我罩著，我會為你們坐牢」，沒想到緊接著，他竟然開玩笑說「如果你性侵3人，我會說是我做的，但如果你娶4個老婆，你這X娘養的就會被痛打。」
杜特蒂狂言狂語又一發，立刻引起各界強烈的批評，甚至連美國前總統柯林頓的女兒雀兒喜（Chelsea Clinton），都憤怒地在推特大罵「一點都不好笑」，認為杜特蒂就是一個無視人權的殺人惡棍，並呼籲民眾應該不斷強調，因為「性侵從來就不是笑話」。
菲律賓的「保衛女性」（Defend Women）團體也發表聲明，怒斥杜特蒂根本就是在鼓勵軍隊對女性施暴，「性侵是重罪，不是用來開玩笑的材料，國家安全部隊的性侵罪行更嚴重，是國家對女性施加暴力、用羞辱方式讓她們沉默屈服的工具。」

儘管杜特蒂事後強調他這番言論只是個玩笑話，卻依舊無法平復各界的怒火，因為這已經不是杜特蒂第1次拿「性侵」開玩笑。他曾經還是納卯市市長時，有一名澳洲女傳教士漢米爾（(Jacqueline Hamill）入獄傳教，結果卻慘遭多名囚犯輪流性侵，當時杜特蒂居然戲謔地說「我很生氣她被性侵，她這麼美，至少也要市長先上啊！」引發各界議論，最後他才公開道歉，表示自己並沒有不尊重女性，暫且平息。

我轟

Source:

戒嚴是指國家在處於對外戰爭、內部叛亂、天災瘟疫或者財政經濟危機的等嚴重危害社會安全與政治穩定的特殊時期採取的一種緊急措施。戒嚴實施時司法及行政權會部分或全部由軍隊接管。在有的國家又稱之為緊急狀態。
From wiki

on9

移民當兵了 !

垃圾國家

完美解決毒撚一無是處既方法

日本套強姦無罪成真

堅定流，咁都講得出

市長先上

移民去食賓妹，不了

Chelsea譯做雀兒喜😨

原來到頭黎只係個生蕃

奴隸國女人一係做家奴，一係做性奴，杜特講錯咩野？

東同西調轉左？

你諗清楚 調轉放咪仲唔合理

東南西北都唔識？

正

看av 老x合法4
老師做家訪之後行駛法律
對母女好正

明君

賓仔真係上唔到大場面

link or code

生番國家

Isis 炸鳩班垃圾菲律賓人就岩

雀兒喜

Link or code

入成人台睇 ok?

仲有依part唔係唔合法咩 好係坐咗監之後先合法咗

佢只係唔識講野
如果佢話:「每人可性侵三名恐怖份子」

唔單止無人屌, 仲大把人讚佢

仆街 上面果d
菲律賓妹都岩
香港自己溝啦

西普京東侵侵有咩唔合理?

如果強姦總統本人點計數

蘇聯 東方集團
美國 西方世畀

佢掉轉係為左配合個地圖

不如菲律賓加入埋isis啦

講嘢咁似某啲連登仔

配合地圖咁應該係東正恩北普丁...但西侵侵就唔太夾

又冇軍事又冇外交
廢島一個
咪唯有好似陳雲咁發吓癲等人留意吓囉

去中國同韓國啦, 有慰安婦供應, 不過唔比錢就要比passport

其實佢可以學下北韓咁

得閒研究一下核武/長程導彈

保證全世界都留意你

當初投俾佢果班傻屄今日就戇鳩鳩望住自己老婆仔女被人砌

菲律賓人rip

完全想像到連登仔做總統應該都係咁

全民當兵

"所有女人係雞"

"強姦案事主係 ptgf"

"起被姦者底"

完全係連登仔作風

其實呢幅真正顛佬只有兩個，其他只係門口狗

等於開OT，似警犬估中時瘋狂當值，d人訓緊仲要陀晒槍周街巡

香港毒撚一無是處
但係港女都無一是處

可以做雞

條友真係痴撚線

搵唔到

好似電影啲反派

支持菲律賓先進攻香港強姦連登仔

中間戇鳩過三關

條友上緊真人連登

市長先上

笑到有腹肌